聖誕想帶屋企人食好野 有咩好推介

今個聖誕想請屋企人食聖誕大餐 類似喇
各巴絲有咩好推介
筆直 一家四口 $1500-2000

好多巴打食完都話正!